如果連登都俾人hack左咁可以點？

到時咩情報都冇哂...
雖然呢度係公海之一 但聚焦點集中...
到時可以點聯繫各位...

有冇其他方案
連tg都比人hack

高登

咁高登都俾人hack呢....

twitter #lihkg

我知咁問好膠
但係真係諗唔到要點做

仲有台灣

呢個得

台灣ptt唔係實名？（利申真心唔知）

Twitter 好似暫時黎講唔錯